[{"data": [{"created_at": "2021-12-25T09:52:28.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1474679428353601536", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1474679428353601536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1474677699297918976"}], "reply_settings": "everyone", "text": "RT @vpecresse: En ce matin de No\u00ebl, je me suis rendue aupr\u00e8s des militaires de l\u2019Op\u00e9ration #Sentinelle pour leur t\u00e9moigner toute ma reconna\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-24T08:48:06.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1474300840819281929", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 107, "like_count": 470, "quote_count": 17}, "id": "1474300840819281929", "reply_settings": "everyone", "text": "Un an apr\u00e8s ! Le Brexit reste perdant-perdant ! Je me souviens d\u2019une formidable \u00e9quipe de n\u00e9gociation et de notre travail pour l\u2019unit\u00e9 des 27. Le projet europ\u00e9en m\u00e9rite d\u2019\u00eatre d\u00e9fendu et r\u00e9form\u00e9 avec la m\u00eame unit\u00e9 et la m\u00eame \u00e9nergie. Bonne f\u00eate de No\u00ebl et bonne lecture aussi ;-) https://t.co/7sY82fTW6E", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-24T08:39:43.000Z", "lang": "en", "conversation_id": "1474298731801595907", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 80, "like_count": 520, "quote_count": 10}, "id": "1474298731801595907", "reply_settings": "everyone", "text": "One year later, Brexit remains a lose-lose decision. \nYet I remember a great negotiating team and our daily work for the unity of the 27. The European project deserves to be defended and reformed with the same unity and the same energy. Happy Christmas and happy reading too ;-) https://t.co/NxPKSKU9T0", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-23T05:45:01.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1473892379623108609", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 62, "like_count": 330, "quote_count": 5}, "id": "1473892379623108609", "reply_settings": "everyone", "text": "Retour d\u2019Arm\u00e9nie, \u00ab\u00a0Pays-fr\u00e8re\u00a0\u00bb, o\u00f9 @vpecresse a tenu \u00e0 faire sa toute premi\u00e8re visite internationale. Francophonie, solidarit\u00e9 avec les Chr\u00e9tiens d\u2019Orient, paix au Haut-Karabagh, s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9gionale\u2026.les enjeux sont nombreux pour la France et l\u2019Europe. https://t.co/HYEUrrtbzm", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 47, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-20T12:49:08.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1472911946206830592", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1472911946206830592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1472902697665847298"}], "reply_settings": "everyone", "text": "RT @Macky_Sall: En ce vingti\u00e8me anniversaire de sa disparition, je salue la m\u00e9moire du Pr\u00e9sident L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor. Intellectuel, un de\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Macky_Sall", "id": "197493438"}]}, "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-19T20:57:17.000Z", "lang": "en", "conversation_id": "1472672405852237828", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 131, "like_count": 4392, "quote_count": 21}, "in_reply_to_user_id": "17487476", "id": "1472672407387357191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1472672405852237828"}], "reply_settings": "everyone", "text": "... and a barebones trade and cooperation agreement in 2020. I think he always underestimated the unity of Europeans, our attachment to the single market and the mandate I had from EU\u2019s leaders. [END]", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-19T20:57:17.000Z", "lang": "en", "conversation_id": "1472672405852237828", "public_metrics": {"retweet_count": 1337, "reply_count": 286, "like_count": 5981, "quote_count": 119}, "id": "1472672405852237828", "reply_settings": "everyone", "text": "With D. Frost\u2019s resignation, a long page has been turned ! He never convinced me of any added value from Brexit, neither for the UK nor for us. \nI will, however, remember a clever minister, convinced of his idea of sovereignty, with whom we agreed the NI Protocol in 2019... [1/2]", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-18T16:55:58.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1472249289950834688", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 38, "like_count": 329, "quote_count": 13}, "id": "1472249289950834688", "reply_settings": "everyone", "text": "Pour les p\u00eacheurs, l\u2019accord  Brexit, il y a un an, \u00e9tait et reste \u00e9quilibr\u00e9 et clair. Nous attendons d\u2019un pays responsable comme le Royaume-Uni qu\u2019il respecte sa signature. Simplement. Nous attendons de la @EU_Commission qu\u2019elle fasse respecter cet accord par tous les moyens.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "EU_Commission", "id": "157981564"}]}, "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-18T15:39:20.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1472230006243872773", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "id": "1472230006243872773", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1472216013185994759"}], "reply_settings": "everyone", "text": "Bravo @quentinfillon ! La t\u00e9nacit\u00e9 ..la volont\u00e9 ..la montagne !  #biathlon @EquipeFRA #LeGrandBornand https://t.co/tEklZiVFSk", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "quentinfillon", "id": "492500030"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "EquipeFRA", "id": "95402942"}]}, "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-15T16:23:08.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1471153865714241541", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1471153865714241541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1471152811429801988"}], "reply_settings": "everyone", "text": "RT @vpecresse: Je souhaite un grand plan sur 10 ans pour d\u00e9truire les ghettos urbains et pour les remplacer par des quartiers \u00e0 taille huma\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "author_id": "17487476"}], "includes": {"users": [{"verified": true, "created_at": "2008-11-19T15:08:51.000Z", "username": "MichelBarnier", "id": "17487476", "name": "Michel Barnier", "description": "Patriote et europ\u00e9en  @PatriotesetEuro", "public_metrics": {"followers_count": 229912, "following_count": 2397, "tweet_count": 4860, "listed_count": 3086}}, {"verified": true, "created_at": "2009-06-23T13:05:41.000Z", "username": "vpecresse", "id": "49969223", "name": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle | Pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France | #Pecresse2022", "public_metrics": {"followers_count": 455343, "following_count": 1529, "tweet_count": 21470, "listed_count": 3186}}, {"verified": true, "created_at": "2010-10-01T17:05:26.000Z", "username": "Macky_Sall", "id": "197493438", "name": "Macky Sall", "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3Pr\u00e9sident en exercice de l\u2019Union africaine", "public_metrics": {"followers_count": 1957404, "following_count": 184, "tweet_count": 4005, "listed_count": 900}}, {"verified": true, "created_at": "2010-06-21T12:28:34.000Z", "username": "EU_Commission", "id": "157981564", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "News and information from the European Commission. Social media and data protection policy: https://t.co/S5WriNaXYZ\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 1678765, "following_count": 640, "tweet_count": 43890, "listed_count": 14024}}, {"verified": true, "created_at": "2012-02-14T20:00:26.000Z", "username": "quentinfillon", "id": "492500030", "name": "Quentin Fillon Maillet", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Biathl\u00e8te Fran\u00e7ais\n\ud83e\udd47 Double Champion Olympique \n\ud83e\udd48 Vice Champion Olympique x3\nhttps://t.co/mRv0VQkWHR", "public_metrics": {"followers_count": 38203, "following_count": 324, "tweet_count": 1275, "listed_count": 144}}, {"verified": true, "created_at": "2009-12-08T11:35:42.000Z", "username": "EquipeFRA", "id": "95402942", "name": "Equipe France", "description": "Compte officiel de l\u2019Equipe de France Olympique et Paralympique \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #UneSeuleEquipe", "public_metrics": {"followers_count": 242960, "following_count": 1888, "tweet_count": 51250, "listed_count": 1146}}], "tweets": [{"created_at": "2021-12-25T09:45:36.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1474677699297918976", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 1173, "like_count": 1443, "quote_count": 271}, "id": "1474677699297918976", "reply_settings": "everyone", "text": "En ce matin de No\u00ebl, je me suis rendue aupr\u00e8s des militaires de l\u2019Op\u00e9ration #Sentinelle pour leur t\u00e9moigner toute ma reconnaissance pour leur engagement. Et je me suis recueillie devant le monument OPEX en hommage \u00e0 nos soldats qui ont donn\u00e9 leur vie pour la s\u00e9curit\u00e9 du monde. https://t.co/ES2aRCgLYp", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "49969223"}, {"created_at": "2021-12-20T12:12:22.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1472902697665847298", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 124, "like_count": 1002, "quote_count": 7}, "id": "1472902697665847298", "reply_settings": "everyone", "text": "En ce vingti\u00e8me anniversaire de sa disparition, je salue la m\u00e9moire du Pr\u00e9sident L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor. Intellectuel, un des plus grands po\u00e8tes du 20e si\u00e8cle, homme d\u2019Etat, le premier Pr\u00e9sident du S\u00e9n\u00e9gal est, avec ses compagnons, le b\u00e2tisseur de l\u2019Etat moderne du S\u00e9n\u00e9gal.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "197493438"}, {"created_at": "2021-12-19T20:57:17.000Z", "lang": "en", "conversation_id": "1472672405852237828", "public_metrics": {"retweet_count": 1337, "reply_count": 286, "like_count": 5981, "quote_count": 119}, "id": "1472672405852237828", "reply_settings": "everyone", "text": "With D. Frost\u2019s resignation, a long page has been turned ! He never convinced me of any added value from Brexit, neither for the UK nor for us. \nI will, however, remember a clever minister, convinced of his idea of sovereignty, with whom we agreed the NI Protocol in 2019... [1/2]", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "17487476"}, {"created_at": "2021-12-18T14:43:44.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1472216013185994759", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 10, "like_count": 852, "quote_count": 10}, "id": "1472216013185994759", "reply_settings": "everyone", "text": "QUENTIN FILLON MAILLET \ud83e\udd47\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nPlus rien ne l\u2019arr\u00eate ! Notre tricolore s\u2019est impos\u00e9 en solitaire sur la poursuite du Grand-Bornand \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/Bf6YHVRamC", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "95402942"}, {"created_at": "2021-12-15T16:18:57.000Z", "lang": "fr", "conversation_id": "1471152811429801988", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 343, "like_count": 673, "quote_count": 39}, "id": "1471152811429801988", "reply_settings": "everyone", "text": "Je souhaite un grand plan sur 10 ans pour d\u00e9truire les ghettos urbains et pour les remplacer par des quartiers \u00e0 taille humaine comme l'a fait @jf_cope \u00e0 #Meaux. #Pecresse2022 https://t.co/igO4rIErbo", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 151, "username": "jf_cope", "id": "105116603"}]}, "author_id": "49969223"}]}, "meta": {"newest_id": "1474679428353601536", "oldest_id": "1471153865714241541", "result_count": 10, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe15r9qwvu0twxhismvweutnba5j1"}}, {"data": [{"text": "RT @paroles_la: Tant de supplici\u00e9s...\nMorts pour la libert\u00e9.\nLa libert\u00e9 de dire n'importe quoi aussi sans rien risquer d'autre que la col\u00e8r\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "1470416454373847049", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paroles_la", "id": "1177251038761553922"}]}, "conversation_id": "1470416454373847049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1470337792454676480"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-13T15:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 535, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "La Nouvelle-Cal\u00e9donie qui r\u00e9it\u00e8re ainsi son choix de rester dans la communaut\u00e9 nationale est, \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 l\u2019Indo-Pacifique focalise les int\u00e9r\u00eats g\u00e9opolitiques, un atout pour la France mais aussi pour l\u2019Union europ\u00e9enne pour compter dans le monde de demain.", "reply_settings": "everyone", "id": "1470099982946648069", "author_id": "17487476", "conversation_id": "1470099979402416139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1470099979402416139"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-12T18:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "17487476"}, {"text": "Malgr\u00e9 des circonstances particuli\u00e8res, le r\u00e9sultat du r\u00e9f\u00e9rendum en Nouvelle-Cal\u00e9donie est une nouvelle d\u00e9monstration de l\u2019attachement de ce territoire \u00e0 la France. Chacun sur le Caillou doit prendre ses responsabilit\u00e9s pour construire un avenir qui respecte cet ancrage. https://t.co/Zdw69fNpWM", "reply_settings": "everyone", "id": "1470099979402416139", "author_id": "17487476", "conversation_id": "1470099979402416139", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-12T18:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 10, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "RT @vpecresse: J\u2019entends \u00eatre dans cette campagne, comme \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, celle qui prot\u00e8ge le  peuple fran\u00e7ais, celle qui prot\u00e8ge la France. #P\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "1469748073643622408", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "conversation_id": "1469748073643622408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1469679193571135500"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-11T19:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "RT @vpecresse: J\u2019en fais le serment, \u00e0 vous, comme \u00e0 tous les Fran\u00e7ais, je donnerai tout : ma d\u00e9termination, ma passion, le courage d\u2019agir,\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "1469748020455555079", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "conversation_id": "1469748020455555079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1469679596152971270"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-11T19:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "RT @vpecresse: J\u2019ai une bonne nouvelle. La Droite est de retour, une droite d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 faire de la France une nation gagnante, une nation\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "1469747798237143051", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "conversation_id": "1469747798237143051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1469670837204787207"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-11T19:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "RT @vpecresse: Amoureuse du Japon comme le Pr\u00e9sident Chirac, c\u2019est une grande fiert\u00e9 d\u2019\u00eatre d\u00e9cor\u00e9e de l\u2019Ordre du Soleil Levant par l\u2019Ambas\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "1469388531244142598", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}]}, "conversation_id": "1469388531244142598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1469334088914026506"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-10T19:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Bienvenue aujourd\u2019hui en @SavoieMontBlanc , Ch\u00e8re @vpecresse et merci de venir ainsi dialoguer avec les savoyards\u2026 m\u00e9tiers de la montagne , d\u00e9fense de l\u2019industrie, \u00e9nergie solaire\u2026Tradition et modernit\u00e9 ! @avecValerie https://t.co/sqNhPtol0E", "reply_settings": "everyone", "id": "1468826605934067714", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "SavoieMontBlanc", "id": "138038152"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "avecValerie", "id": "2431005014"}]}, "conversation_id": "1468826605934067714", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-09T06:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 85, "like_count": 774, "quote_count": 23}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch, Herr Bundeskanzler @OlafScholz!\n\nEine gro\u00dfe Ver\u00e4nderung in Berlin, vor einer gro\u00dfen Ver\u00e4nderung in Frankreich\u2026.Die Zusammenarbeit zwischen unseren L\u00e4ndern ist notwendiger denn je, aber auch immer weniger ausreichend. \n\nIch w\u00fcnsche Ihnen gutes Gelingen.", "reply_settings": "everyone", "id": "1468706272077877255", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "OlafScholz", "id": "38150247"}]}, "conversation_id": "1468706272077877255", "lang": "de", "created_at": "2021-12-08T22:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 113, "quote_count": 4}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "RT @philippejuvin: Avec notre candidate @vpecresse et @AgnesEvren nous avons visit\u00e9 @HopLariboisiere accueillis par @MartinHirsch et des so\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "1468476718151348227", "author_id": "17487476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "philippejuvin", "id": "11911322"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "AgnesEvren", "id": "528558611"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "HopLariboisiere", "id": "1154298777152495616"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "MartinHirsch", "id": "826080103830548482"}]}, "conversation_id": "1468476718151348227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1468332924948860930"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-08T07:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}], "includes": {"users": [{"username": "MichelBarnier", "verified": true, "created_at": "2008-11-19T15:08:51.000Z", "description": "Patriote et europ\u00e9en  @PatriotesetEuro", "name": "Michel Barnier", "public_metrics": {"followers_count": 229912, "following_count": 2397, "tweet_count": 4860, "listed_count": 3086}, "id": "17487476"}, {"username": "paroles_la", "verified": false, "created_at": "2019-09-26T15:58:25.000Z", "description": "Parce que l'on ne parlera jamais assez d'eux.\nJean-Christophe Notin", "name": "Paroles de Combattants de la Lib\u00e9ration", "public_metrics": {"followers_count": 68134, "following_count": 2841, "tweet_count": 4746, "listed_count": 144}, "id": "1177251038761553922"}, {"username": "vpecresse", "verified": true, "created_at": "2009-06-23T13:05:41.000Z", "description": "Candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle | Pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France | #Pecresse2022", "name": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "public_metrics": {"followers_count": 455343, "following_count": 1529, "tweet_count": 21470, "listed_count": 3186}, "id": "49969223"}, {"username": "SavoieMontBlanc", "verified": true, "created_at": "2010-04-28T13:14:17.000Z", "description": "Twitter officiel de Savoie Mont Blanc (Savoie et Haute-Savoie) en fran\u00e7ais !\nTweetez avec #SavoieMontBlanc et #AmbassadeurSavoieMontBlanc\n\u2600\ufe0f\ud83c\udf32\u26f5\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83c\udfc2", "name": "Savoie Mont Blanc", "public_metrics": {"followers_count": 24771, "following_count": 1254, "tweet_count": 11368, "listed_count": 324}, "id": "138038152"}, {"username": "avecValerie", "verified": false, "created_at": "2014-04-06T21:10:48.000Z", "description": "Compte de soutien de @vpecresse, candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle | \ud83d\udcf2 #AvecValerie \u2022 #P\u00e9cresse2022 | Rejoignez \u00e9galement @SoyonsLibres & @Jeunes_Avec_VP", "name": "P\u00e9cresse 2022 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 24715, "following_count": 2479, "tweet_count": 54049, "listed_count": 336}, "id": "2431005014"}, {"username": "OlafScholz", "verified": true, "created_at": "2009-05-06T10:08:02.000Z", "description": "Sozialdemokrat @spdde, Bundestagsabgeordneter f\u00fcr den Wahlkreis 61, Bundeskanzler.\nHier twittert das Team Olaf Scholz.", "name": "Olaf Scholz", "public_metrics": {"followers_count": 530387, "following_count": 1441, "tweet_count": 6563, "listed_count": 2562}, "id": "38150247"}, {"username": "philippejuvin", "verified": true, "created_at": "2008-01-06T17:26:01.000Z", "description": "Maire #LR @Lagarenne, Prof m\u00e9decine MD PhD, chef Urgences @HopitalPompidou, Ex OPEX Afghanistan.", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Pr Philippe Juvin, MD PhD", "public_metrics": {"followers_count": 41064, "following_count": 985, "tweet_count": 6888, "listed_count": 566}, "id": "11911322"}, {"username": "AgnesEvren", "verified": true, "created_at": "2012-03-18T14:28:49.000Z", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne . Conseill\u00e8re de Paris #15e prdte de la Federation LR de Paris https://t.co/4hVQ1ILcZk", "name": "Agnes Evren", "public_metrics": {"followers_count": 30812, "following_count": 5361, "tweet_count": 13398, "listed_count": 329}, "id": "528558611"}, {"username": "HopLariboisiere", "verified": true, "created_at": "2019-07-25T07:54:09.000Z", "description": "Situ\u00e9s dans le 10e arrondissement de Paris, les h\u00f4pitaux Lariboisi\u00e8re - Fernand-Widal proposent une offre de soins d'excellence \u00e0 ses patients @APHP", "name": "H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re AP-HP", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 494, "tweet_count": 792, "listed_count": 22}, "id": "1154298777152495616"}, {"username": "MartinHirsch", "verified": true, "created_at": "2017-01-30T14:50:19.000Z", "description": "Compte officiel de Martin Hirsch, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019@APHP, cr\u00e9ateur du @ServiceCivique et pr\u00e9sident de l' @i_engagement", "name": "Martin Hirsch", "public_metrics": {"followers_count": 17241, "following_count": 352, "tweet_count": 4045, "listed_count": 123}, "id": "826080103830548482"}], "tweets": [{"text": "Tant de supplici\u00e9s...\nMorts pour la libert\u00e9.\nLa libert\u00e9 de dire n'importe quoi aussi sans rien risquer d'autre que la col\u00e8re.\nC'est donc un hommage.\nMerci \u00e0 ces cr\u00e9tins.\nhttps://t.co/yiOWK142i0", "reply_settings": "everyone", "id": "1470337792454676480", "author_id": "1177251038761553922", "conversation_id": "1470337792454676480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1470300605684006914"}], "lang": "fr", "created_at": "2021-12-13T10:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 535, "reply_count": 57, "like_count": 1977, "quote_count": 24}, "source": "Twitter Web App"}, {"text": "Malgr\u00e9 des circonstances particuli\u00e8res, le r\u00e9sultat du r\u00e9f\u00e9rendum en Nouvelle-Cal\u00e9donie est une nouvelle d\u00e9monstration de l\u2019attachement de ce territoire \u00e0 la France. Chacun sur le Caillou doit prendre ses responsabilit\u00e9s pour construire un avenir qui respecte cet ancrage. https://t.co/Zdw69fNpWM", "reply_settings": "everyone", "id": "1470099979402416139", "author_id": "17487476", "conversation_id": "1470099979402416139", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-12T18:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 10, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "J\u2019entends \u00eatre dans cette campagne, comme \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, celle qui prot\u00e8ge le  peuple fran\u00e7ais, celle qui prot\u00e8ge la France. #Pecresse2022 https://t.co/d8Ln0lsPqb", "reply_settings": "everyone", "id": "1469679193571135500", "author_id": "49969223", "conversation_id": "1469679193571135500", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-11T14:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 94, "like_count": 341, "quote_count": 12}, "source": "Twitter Media Studio"}, {"text": "J\u2019en fais le serment, \u00e0 vous, comme \u00e0 tous les Fran\u00e7ais, je donnerai tout : ma d\u00e9termination, ma passion, le courage d\u2019agir, mais aussi la tendresse pour ce pays qui m\u00e9rite d\u2019\u00eatre r\u00e9confort\u00e9 et respect\u00e9. #Pecresse2022 https://t.co/VFSl31OGu2", "reply_settings": "everyone", "id": "1469679596152971270", "author_id": "49969223", "conversation_id": "1469679596152971270", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-11T14:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 231, "like_count": 505, "quote_count": 55}, "source": "Twitter Media Studio"}, {"text": "J\u2019ai une bonne nouvelle. La Droite est de retour, une droite d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 faire de la France une nation gagnante, une nation libre et souveraine. Une nation qui donne \u00e0 chaque Fran\u00e7ais la fiert\u00e9 d\u2019\u00eatre d\u2019un pays qui a r\u00e9ussi \u00e0 se hisser au 1er rang. #Pecresse2022 https://t.co/Anrr1bgRkf", "reply_settings": "everyone", "id": "1469670837204787207", "author_id": "49969223", "conversation_id": "1469670837204787207", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-11T14:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 984, "like_count": 1194, "quote_count": 188}, "source": "Twitter Media Studio"}, {"text": "Amoureuse du Japon comme le Pr\u00e9sident Chirac, c\u2019est une grande fiert\u00e9 d\u2019\u00eatre d\u00e9cor\u00e9e de l\u2019Ordre du Soleil Levant par l\u2019Ambassadeur IHARA. \n\nJe souhaite que nos deux pays renforcent leur collaboration et leurs \u00e9changes, notamment sur les enjeux de d\u00e9fense dans l\u2019indo-pacifique. https://t.co/gMX3Tyv5l8", "reply_settings": "everyone", "id": "1469334088914026506", "author_id": "49969223", "conversation_id": "1469334088914026506", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-10T15:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 226, "like_count": 1061, "quote_count": 31}, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Avec notre candidate @vpecresse et @AgnesEvren nous avons visit\u00e9 @HopLariboisiere accueillis par @MartinHirsch et des soignants sur le front.\n\nNos objectifs:sauver l\u2019h\u00f4pital public, d\u00e9bureaucratiser, le quotidien des soignants, leur faciliter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des logements de proximit\u00e9. https://t.co/fNrDV1wU8K", "reply_settings": "everyone", "id": "1468332924948860930", "author_id": "11911322", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "vpecresse", "id": "49969223"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "AgnesEvren", "id": "528558611"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "HopLariboisiere", "id": "1154298777152495616"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "MartinHirsch", "id": "826080103830548482"}]}, "conversation_id": "1468332924948860930", "lang": "fr", "created_at": "2021-12-07T21:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 51, "like_count": 401, "quote_count": 10}, "source": "Twitter for Android"}]}, "meta": {"newest_id": "1470416454373847049", "oldest_id": "1468476718151348227", "result_count": 10, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdy8xne3eegtpmgugasc8pdglj8n1"}}]